有冇絲打同我一樣 依家只要聽BigBang首花路就會忍唔住喊

李勝利 不是說好要一起走花路的嗎
為何要做出這種讓哥哥和VIP傷心的事

冇

賓子
勝利是無辜的

事到如今說什麼都沒有用
但只要一日未正式宣佈勝利是有罪之前
我都會相信勝利是無辜的

樓主弱智

BTW 想問下有冇多D呢類輕快節奏既歌,RAP

話完我弱智仲想r歌聽?

-,-

見你咁橙 畀一首你==
Smile - Butterfly

agger唔可以未審先判
我地要比勝利程序公義💪🏻

jackson wang kris wu🤙🏻

THX....

JACKSON傻鳩

收聲啦 Jackson香港之光呀

聽完haruharu好想咸

當年的李勝利還只是個孩子啊
btw又轉會?

金世正花路好聽D

真

上腦撚
明明係可有可無的角色

唔會

以前都覺得好好聽
不過依家一聽就諗起牙英
所以唔敢聽了

識迷一定迷留真
Btw 性利只係幫班有錢佬做替死鬼

5-1=0

#freeSeungri
btw留真迷我

聽完呢首都有啲想咸